一句講晒 左定右

右
左

兩個都不了
拉

支那人不了

Sor 老闆 下次po番男人

128 維園見

冇人叫你投佢喎

垃圾

拉

仲洗問

正皮

9:9

所以我揀minnie

識嘢

not both

痴線點解咁多人投雨琪
原來牙笠係無辜嘅

不了

關佢鬼事咩 個個佢都岩